十一國慶台灣淋橋，今日雙十節輪到強國

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

沒事兒沒事兒

死幾多

唔緊要啦，仲有半架車冇事，不完美可改善

實變肉餅

預測冇人死

3人輕傷

沒事兒

屌夾爛曬架靚車

唔止謝sir，連er er er sir都……